# Projenin amacı
Normal iskambil kart oyunu tasarımı yapıldıktan sonra Blackjack oynamaya uygun hale getirilecek bir yapı tasarlandı.

# Yüklenmesi ve çalıştırılması

## Gereksinimler
.Net Core 3.1

## Çalıştırılması
Çalıştırılabilir bir proje olarak yapılandırımadı. Sadece Blackjack için generic bir yapıda nasıl düzenleme yapılacağı eklendi.